裝修師父請入

而家見到咁多鋪頭咪落曬鐵閘，千奇唔好幫佢加固，千奇唔好幫佢落多幾把鎖，千奇唔好 aa膠整去鎖匙loan，千奇唔好用拉爆幫佢鎖實鐵閘，千奇唔好唔好幫佢鐵閘燒焊燒實曬